九龍灣人要唔要上港鐵總部?

幫佢裝修

你話我潑冷水都係咁話 太近狗屋 一分鐘都冇既路程

聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

HQ 無用
OCC先大獲

去車廠？

宜家狗屋都未必有狗

注意狗私家車扮接仔
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
全部狗私家車
幫我散出去👍🏾👍🏾🙏🏾🙏🏾